文宣去L晒邊度啊？？ 依家係咪轉型凈玩快閃啊？

好記得前幾個月啲日程表寫晒嗰個月嘅活動
但自從過咗10月1 就全部冇撚晒
星期日呢？ 下星期嘅重陽呢？
成個熱門都冇行動post 係一個都冇呀！

點解冇晒計劃冇晒籌備
我知如果一早講好晒地點啲狗會有部署
但係咁樣快閃法 真係唔係好跟到

之前冇活動就會返工炒散點要搵食update gear
唔通下下都去前線攞咩

雖然見到今日好成功殺到啲狗措手不及
但始終都想有個日程表follow下

唔係批評快閃 建議可以兩種都繼續搞

空氣推